餐廳老闆話想考警察拎警棍幫人教仔(2) 大家千祈唔好幫佢裝修！

呢個post已經fc咗呢間餐廳有幾藍
好開心佢開在旺角亞皆老街4號都平安無事
手足日日係旺角擺咁靚嘅roadblock
千祈唔好拎人地餐廳D野出黎呀
人地依家無扮黃已經好有骨氣架啦

聽朝見

唔裝修點比到機會佢轉工做狗？